談判專家與示威者示好並稱香港人加油 警方於談判期間發射多槍

【9.6 太子站追究831CCTV集會 】
談判專家與女警官交替用揚聲器向示威者喊話，其中談判專家一度表示好同意其中一句口號，「香港人加油」。然而，就在他們交替喊話期間，警方已開了多鎗，包括布袋彈和橡膠子彈。現場聽到至少十發鎗聲，大部分由平台的警員發射。

上星期8.31警察闖入太子月台的列車車廂暴力執法後，網絡一直有傳言當晚有重傷傷者無故失蹤，故網民要求港鐵公開閉路電視紀錄還原真相。由於傳聞港鐵最快於今日（6日）晚上7時半刪除相關閉路電視紀錄，因此網民發起今晚的太子集會。

今早先有一名黑衣少女在831事件現場的太子站內下跪以要求港鐵交出831當晚的閉路電視片段，其後再有市民加入靜坐。直到黃昏下班時間前，港鐵宣佈由於站內有過多民眾聚集而封站。部分市民表示改往遮打花園參加「反濫捕 抗威權」集會，也有部分市民在鄰近的旺角警署聚集，並持續有已下班的市民加入。

是次市民發起太子集會，一方面為8.31警方進入地鐵月台及車廂內無差別攻擊乘客並進行拘捕表達不滿，甚至有傳聞太子站內有市民被警員襲擊致死，故另一方面市民在今晚831亡者的頭七前來拜祭。

攝/ Jimmy Lam, Benjamin Yuen @ USP United Social Press 社媒
#USP20190906 #香港 #hongkong #反送中 #反送中條例遊行 #逃犯條例 #香港加油 #antiextraditionlaw #extraditionlaw #民陣 #69遊行 #遊行 #freehongkong #光復香港時代革命 #五大訴求 #五大訴求缺一不可
【新設】USP Telegram Channel：

同林鄭一樣
口就講和
武力就升級

假仁假義

一邊示好一邊開槍 大家知政府個戰術係點

用子彈示好

個感覺好似侵侵講xi is my friend一樣

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

[核彈] 警暴實錄（截至831）最齊版本，請廣傳！

中文版：

英文版：

同佢談判完要加返句講笑咋屌你老母

下次會唔會有人一路用火魔法一路講支持警察嚴正執法

食屎啦黑警
拍膊頭開晒槍

完全感受到善意
善你老母意呀！！

食屎啦 點扮都無用

同你伙記談判完先啦

呢件事一定要幫佢地衝出國際

嘴巴講和平友好
碌鳩就強行塞入
這就是香港警察

談判專家都係黑警嚟，算鳩數吧啦

挑釁巿民既談判專家

有無twitter post可推？

虛偽至極，用槍同你談判

香港人要記住，唔撚好同恐怖份子談判

黑警死全家